點先可以同唔鐘意既同事唔一齊走

公司好細 基本上成撚日要同個好撚黑人憎既懶叻肥仔一齊放工
因為大家都行同一條路 好自然放工都會一齊行
但我實在愈黎愈頂條撚屌唔順
性格黑人憎把聲難聽不特止 仲要唔知點解硬係有種優越感係到
大家又無共同話題 次次都係我格硬搵啲野出黎講
真係頂唔順 有冇方法可以飛甩佢自己一個放工

你話你放工後有興趣班上，咩都好，要行快d

你地走先，我去廁所

求其話想左人走先咪得囉

你話約左男友 佢即走

煲電話粥唔理佢

死火，公司有個好乞人憎嘅肥仔。
同樓主講嘅一撚樣，
不過就日日同個前檯女同事返工放工，點睇都似拍拖。

其實是咪樓主？不過相比樓主多咗個一齊返工囉

好想知佢點懶叻法

個標題1999到

但無理由日日都上架嘛 我有諗過話約左人叫佢走先 因為我係負責鎖門個個 但又無理由日日都咁講

佢知我有男友啊 但成日都一齊走 真係想喊出黎 放左工仲要應付啲閪人

:唔好意思 我行先啦

聽日試下 其實我日日都咁講佢係咪會醒水

但如果一齊走既話咁樣好似好冇禮貌

你新黎定佢新黎?
其實唔一齊走幾日就唔會KEEP住架啦
乜藉口都好 有野做 / 你走先 / 約左人 乜都得啦
你新手上班?

等下架lift先走

點先可以唔同黑人憎既同事一齊走

直接話約左人係附近等咪得
如果佢死纏難打話陪你就.........

覺得自己好威威豬 乜撚野都要認屎認屁gut 9 me
我諗佢係慣左依種態度同人講野所以係覺得無問題
然後日日返到黎開住個股票台大大聲咁播 聽到勁燥底 不停有人講野 又唔撚用headphones 自私鬼 真係好煩好黑人憎
不過我依啲廢J 係到發洩完第二日對住佢又扮無野

冇計傾都好冇禮貌
講真你都算係咁 咁都隱到

佢新黎 不過佢大我幾年同埋做多排就唔會撈 係啊你又知既 返左幾個月工咋
等我試下聽日話約左人 後日上興趣班先

但大家都係同一條路 我有諗過兜路行 但諗諗下點解要我行遠啲避佢 本身已經唔忿氣

sorry 嬲到語無倫次打到1999

你去完廁所先走 除非佢等你啦

點先可以同黑人憎既同事分開走

其實真係好多方法 睇你肯唔肯姐

揾個靚仔痴實佢放工

我都係唔中意一齊收工 除左公事 冇咩特別話題
黑人憎果d 直頭行快d

試話搭地鐵搭一個站之後話約左人落車
之後行去第卡等下班車

放工扮講電話
其實冇乜所謂
聽住個電話示意叫佢唔好煩鳩住你咪得

返office工？話有野未做哂遲啲啲走，等佢走左你先走囉

試過 佢話唔緊要等埋你先囉

好驚搞到會好尷尬

你幫我搵個靚仔

我都係 收左工就係私人時間 仲要對住唔鐘意既人 佢話岩傾既就話無所謂姐

每日OT番幾粒鐘先走，唔信佢會等埋你

我都試過 落車個下真係成個身鬆晒 身心舒暢

話要買d野，增值，
唔好比機會同時間佢答你野
你講完就講bye即走
過幾日佢醒水

我係過來人

叫男朋友接你放工

早過/遲過佢走

依個都OK 可以聽日試下

佢都痴線架 明明個巴士站係地鐵站隔離
佢都要同我傾到一齊落到地鐵站
再上返去巴士站個到
我諗講完要增值佢應該會跟埋黎 因為一入地鐵站就已經有間七仔

傾電話話啦，唔洗覺得冇禮貌，過兩三年後你根本就唔在意佢點睇你

仲有 有日我同事阿A (大我幾年 又係麻煩友)fill 返雪櫃入面啲汽水野飲
咁我唔知呀嘛 咪諗住睇下使唔使fill，費是陣間收工個陣無野飲拎
然後個肥仔見到就串柒柒un un 腳話：阿A fill 左啦 你估佢係你咩𡃁妹

一係佢同你講野果陣 你玩手機唔理佢

咩撚野等埋

一野ban 鳩佢有排未得未得lo

or 放工去行街唔返屋企住

駛俾面佢？

洗唔洗我揸架林寶接你收工？

餐飲業？
其實你一放工就唔彩唔答個肥仔咪得
驚老尷就注定比人食住上

call佢上山

屌去撳錢先
聽日見 bye bye
跟手頭也不回即走
搞掂

有日諗住的起心肝玩電話唔理佢 但佢兩手fing fing 自己又玩電話唔理人好似好奇怪咁 所以玩左五分鐘就收埋左

我聽日試下先 聽日同佢講做埋啲野先走 佢話等就話有排都未得 依個藉口好合理

好牙ching 大下個肥仔

office 工 公司有個雪櫃擺野飲 間唔中要fill
其實我都想做到咁絕 但佢係阿A 個frd
阿A 係公司既老屎忽黎 我驚佢同阿A 呻然後佢就會問我做乜咁對肥仔

要去撳錢都要去到地鐵站先有得撳
即係點都要一齊行 因為佢個巴士站係地鐵站隔離

咁今日用咩方法

屌
咪直撚接講
係咪放工做d咩都要管？

留聯絡方法

點睇都係肥仔求愛舞

其實好易

1.扮做野, 等佢走你先走
2.靜靜雞走唔好比佢知
3.收工唔走住同其他同事傾下計 (照計應該唔會等你掛)
4.行第2條路返去 (我知你話唔想避佢, 但係你要唔比機會佢,你唔避佢就以為自己無問題)
5.到真係迫住一齊走, 講乜都HEA覆佢,時不時禁下電話
6.自己行下街, 去D女人鋪 叫佢唔駛跟黎
7.同佢講好攰唔想講野

諗到再加

點解一定要同你一齊放工走？有冇諗過其實條肥仔鐘意同你傾計先一路痴住你走

今日唔使煩惱 因為個柒頭今日無返
但佢前日好開心咁話星期四見

我要用啲強硬冷淡mode 對佢
明明佢成日係到自言自語我已經唔搭嗲（office 得我同佢）點解佢feel 唔到我係唔想理佢好憎佢

唔會掛 佢知我有男友架喎

OT兩個鐘

2 3 6 都唔得 因為公司細
通常得我一丁友 肥仔黎既話就得我同佢
所以我走佢就自然同我一齊收工
唯有試下1 4 5 多謝巴打意見

間唔中放工叫佢走先
自己約左個fd

因為通常我走就係拉閘 所以佢一定跟住我走
屌 我唔鐘意同佢傾計啊 我日日聽佢啲股經已經好撚煩
明明佢未黎 公司得我一丁友個陣我可以大大聲播歌

咩工咁撚正
搵緊工聽到好葡萄

好多人好有自信 尤其聽你形容個肥仔咁鍾意吹水

自信的肥仔

唔自爆啦 你搵啲細公司做都得架